{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5470&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 라비앙"
    },
    "text": "駐車場は1部屋あたり車両ごとに駐車でき、乗車や特装車を含むその他のトラックも駐車可能です。 ただしチューニング車や特装車、搭乗車以外の車も駐車できます。 駐車施設は計22台を保有しており、地下鉄で移動すると2号線蚕室セネ駅と総合運動場駅、そして9号線総合運動場駅をご利用いただけます。 客室の内部施設への駐車に関しては、入室前に事前に先行駐車は不可能であり、チューニング車や特装車以外のその他のトラックは駐車が可能です。 予約の際、入室及び退室時間を確認してください。 客室は指定できず、写真と異なる場合があり、ネットフリックスとユーチューブを視聴できます。 入室可能な最低身長は2004年生まれからで、身分証明書は必ず持参してください。 基準人数を超える追加人数は入室できず、別途の追加布団サービスも提供していません。 男女同室での宿泊は入室できず、新型コロナウイルス感染症の防疫のため、客室の収容人数は2人に制限されます。 チェックイン前には身分証明書を提示していただくことが必須事項であり、もし身分証明書が確認できない場合は入室できず、これに伴いキャンセル及び払い戻しもできません。 退室はチェックアウトの30分前にお知らせします。退室しない場合、自動的に延長料金が発生します。 チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があります。 また、フロントデスクをはじめとするその他の施設も駐車に関して入室前に事前に先行駐車することはできず、特装車や搭乗車以外のその他のトラックは駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計22台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どの駅を利用すれば駐車施設に行くことができますか？",
            "answer": "地下鉄の2号線蚕室セネ駅と総合運動場駅、そして9号線総合運動場駅をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チューニング車や特装車以外の車も駐車できますか？",
            "answer": "はい、チューニング車や特装車以外のその他のトラックも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "先行駐車は可能ですか？",
            "answer": "入室前に事前に先行駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に客室を指定することはできますか？",
            "answer": "客室の指定はできず、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室可能な最低身長は何歳からですか？",
            "answer": "入室可能な最低身長は2004年生まれからです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は入室できますか？",
            "answer": "基準人数を超える追加人数は入室できず、追加布団サービスも提供していません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は入室できず、客室の収容人数は2人に制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン前に身分証明書の提示が必須です。"
        },
        {
            "question": "退室時に延長料金は発生しますか？",
            "answer": "退室しない場合、自動的に延長料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間と料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクなど他の施設も駐車について先行駐車できますか？",
            "answer": "フロントデスクをはじめとするその他の施設も駐車に関して入室前に事前に先行駐車することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 434
    }
}